全香港都冇口罩，咁係唔係可以全民唔洗返工？

全香港都冇口罩，咁係唔係可以全民唔洗返工？

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無良公司要人返工

私人公司:你死你死 同我番黎做野 死都要做哂先好死

晨早要緊急停工法啦

正視聽！僱主有責任為僱員提供口罩

push

政府要你返工 無罩就問政府攞

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊